{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053531",
        "source": "도서",
        "writer": "유철상, 김충식, 신지영, 신지혜",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6782-085-3 (13980)",
        "version": "초판3쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "전국일주 가이드북",
        "collectedDate": "2023-10-13",
        "publishedDate": "2023-08-04",
        "domain": "숙박",
        "title": "롯데호텔부산"
    },
    "text": "釜山の中心地に位置するロッテホテル釜山は超特急ホテルとして知られています。 このホテルは外国人観光客に愛されており、釜山駅から20分、金海空港から40分の距離にあり、交通が非常に便利です。 ホテルは地上43階と地下5階で構成されており、最新式の客室が800室余り用意されています。 客室は14-398号で、高速エレベーターで簡単に移動できるようになっており、釜山市内を一望することができます。 ホテルは大規模な会議場と小規模な集まりのための宴会場を備えており、ビジネスにも最適な場所です。 その他にもレストラン、バー、ジム、スパ、サウナなど様々な施設を提供しています。 特にラスベガス式の公演は有名で、ヘリコプターとモーターサイクルが舞台の上を飛び回りながら熱い舞台を繰り広げるイベントは多くの人に感動を与えた。 ロッテホテル釜山は釜山の誇りであり、ビジネスマンにも最適な場所なので、公共交通機関を通じて利用するのが一番便利です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ロッテホテル釜山はどこに位置していますか？",
            "answer": "ロッテホテル釜山は釜山の中心地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ロッテホテル釜山は外国人観光客に人気ですか？",
            "answer": "はい、ロッテホテル釜山は外国人観光客に愛されています。"
        },
        {
            "question": "ロッテホテル釜山へのアクセスはどうですか？",
            "answer": "ロッテホテル釜山は釜山駅から20分、金海空港から40分の距離にあり、交通が非常に便利です。"
        },
        {
            "question": "ロッテホテル釜山は何階建てですか？",
            "answer": "ロッテホテル釜山は地上43階と地下5階で構成されています。"
        },
        {
            "question": "ロッテホテル釜山の客室数はいくつですか？",
            "answer": "ロッテホテル釜山には800室余りの最新式の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ロッテホテル釜山の客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ロッテホテル釜山の客室は14-398号で、高速エレベーターで簡単に移動できるようになっており、釜山市内を一望することができます。"
        },
        {
            "question": "ロッテホテル釜山はビジネスに適していますか？",
            "answer": "はい、ロッテホテル釜山は大規模な会議場と小規模な集まりのための宴会場を備えており、ビジネスにも最適な場所です。"
        },
        {
            "question": "ロッテホテル釜山にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ロッテホテル釜山にはレストラン、バー、ジム、スパ、サウナなど様々な施設があります。"
        },
        {
            "question": "ロッテホテル釜山の公演は有名ですか？",
            "answer": "はい、特にヘリコプターとモーターサイクルが舞台の上を飛び回りながら熱い舞台を繰り広げるイベントは多くの人に感動を与えました。"
        },
        {
            "question": "ロッテホテル釜山へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "ロッテホテル釜山は釜山の誇りであり、ビジネスマンにも最適な場所なので、公共交通機関を通じて利用するのが一番便利です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 304,
        "QA": 475
    }
}